{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022795?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 금빛물결펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペット同伴のご利用の際は、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただかないと、次のお客様のために円滑な利用ができません。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 当ペンションでは予約されたお客様に外島、海金剛、売り物島など巨済の代表観光地遊覧船割引クーポンを提供しています。 また、海の眺めとバーベキュー施設、駐車可能なモンドル海水浴場近くの利用特典をお楽しみいただけます。 外島、海金剛、売り物島など巨済の美しい海と観光地をリーズナブルな価格で楽しんで休息を取ってみてください。 ハンマーモンドル海水浴場、九条羅海水浴場、外島海上公園、巨済島捕虜収容所、巨済海金剛、風の丘、巨済自然芸術ランドなどの周辺観光地もおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加が可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で利用可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴のご利用の際は、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただかないと、次のお客様のために円滑な利用ができません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典はありますか？",
            "answer": "当ペンションでは予約されたお客様に外島、海金剛、売り物島など巨済の代表観光地遊覧船割引クーポンを提供しています。また、海の眺めとバーベキュー施設、駐車可能なモンドル海水浴場近くの利用特典をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "巨済の観光地を教えてください。",
            "answer": "外島、海金剛、売り物島など巨済の美しい海と観光地をリーズナブルな価格で楽しんで休息を取ってみてください。ハンマーモンドル海水浴場、九条羅海水浴場、外島海上公園、巨済島捕虜収容所、巨済海金剛、風の丘、巨済自然芸術ランドなどの周辺観光地もおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 682
    }
}